bcaa其實係有咩用？

健身奶粉實有加落去，好似係氨基酸嘅一種，但係咪一般食物食唔到？

基本上唔使專登買嚟食，日常蛋/雞嗰啲食物入面嘅攝取量已經好夠

真心
你講得啱bcaa係昆錢
仲要係cut嗰陣先有用